msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/advanced_import.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6710\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::advanced_import"
msgid "Advanced products import"
msgstr "高级产品导入"

msgctxt "Addons::description::advanced_import"
msgid "Allows you to match the fields in the imported file with the product properties. These matchings and other import settings can also be saved as presets for later use."
msgstr "允许您将导入文件中的字段与产品属性进行匹配。这些匹配和其他导入设置也可以保存为预设供以后使用。"

msgctxt "Languages::advanced_import.never"
msgid "Never"
msgstr "从不"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_status.X"
msgid "&mdash;"
msgstr "&mdash;"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_status.S"
msgid "Success"
msgstr "成功"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_status.P"
msgid "In progress"
msgstr "处理中"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_status.F"
msgid "Failure"
msgstr "失败"

msgctxt "Languages::advanced_import.user_upload"
msgid "User upload"
msgstr "用户上传"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_launch"
msgid "Last import"
msgstr "上次导入"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_status"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "Languages::advanced_import.file"
msgid "File"
msgstr "文件"

msgctxt "Languages::advanced_import.has_modifiers"
msgid "Has modifiers"
msgstr "有修饰符"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_products"
msgid "Import products"
msgstr "导入商品"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_products_w_preset"
msgid "Import products: [preset]"
msgstr "导入商品[preset]"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_file"
msgid "Import file"
msgstr "导入文件"

msgctxt "Languages::advanced_import.fields_mapping"
msgid "Fields mapping"
msgstr "文件指向"

msgctxt "Languages::advanced_import.fields_mapping.description"
msgid "This table contains the list of columns from the imported file. For each column you'd like to import, select a corresponding product property in [product]. Then check what sort of data will be imported from that column, and use modifiers to change that data, if necessary. Remember to save your changes."
msgstr "此表包含导入文件中的列列表。对于您要导入的每一列，在 [product]中选择相应的产品属性。然后检查将从该列导入的数据类型，并在必要时使用修饰符更改该数据。请记住保存您的更改。"

msgctxt "Languages::advanced_import.column_header"
msgid "Column name in the imported file"
msgstr "导入文件的列名"

msgctxt "Languages::advanced_import.product_property"
msgid "Product property in [product]"
msgstr "[product]的产品属性"

msgctxt "Languages::advanced_import.first_line_import_value"
msgid "Example of the imported value"
msgstr "导入的值的样例"

msgctxt "Languages::advanced_import.editing_preset"
msgid "Editing preset: [preset]"
msgstr "编辑预设：[preset]"

msgctxt "Languages::advanced_import.add_preset"
msgid "Add preset"
msgstr "添加预设"

msgctxt "Languages::advanced_import.new_preset"
msgid "New import"
msgstr "新进口"

msgctxt "Languages::advanced_import.properties"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier"
msgid "Modifier"
msgstr "修饰符"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_title"
msgid "A modifier is a rule that alters values in a column"
msgstr "修饰符是改变列中值的规则"

msgctxt "Languages::advanced_import.example_imported_title"
msgid "For example, here's a value in the first line of your file:"
msgstr "例如，这是文件第一行中的一个值："

msgctxt "Languages::advanced_import.example_modified_title"
msgid "And here is how this value will be imported:"
msgstr "下面是这个值的导入方式："

msgctxt "Languages::advanced_import.options"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "Languages::advanced_import.images_delimiter"
msgid "Images delimiter"
msgstr "图像分隔符"

msgctxt "Languages::advanced_import.images_delimiter.description"
msgid "Delimiter between images of a product."
msgstr "产品图像之间的分隔符。"

msgctxt "Languages::advanced_import_images"
msgid "Product images"
msgstr "产品图片"

msgctxt "Languages::advanced_import.remove_images"
msgid "Remove additional images"
msgstr "删除其他图像"

msgctxt "Languages::advanced_import.remove_images"
msgid "Remove additional images"
msgstr "删除其他图像"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_fields"
msgid "Import fields"
msgstr "导入字段"

msgctxt "Languages::advanced_import.advanced_products_import"
msgid "Products"
msgstr "产品"

msgctxt "Languages::advanced_import.coming_soon"
msgid "... coming soon"
msgstr "... 快来了"

msgctxt "Languages::advanced_import.cant_load_file_for_company"
msgid "File can't be loaded for the specified company"
msgstr "无法加载指定公司的文件"

msgctxt "Languages::advanced_import.cant_load_file"
msgid "File can't be loaded"
msgstr "文件无法加载"

msgctxt "Languages::advanced_import.uploading_file"
msgid "Uploading file for the preset: [preset]"
msgstr "上传预设文件： [preset]"

msgctxt "Languages::advanced_import.previewing_fields_mapping"
msgid "Previewing fields mapping for the preset: [preset]"
msgstr "预览预设的字段映射： [preset]"

msgctxt "Languages::advanced_import.preset_not_found"
msgid "Preset not found"
msgstr "没有找到预设"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifiers_list"
msgid "Modifiers list"
msgstr "修饰符列表"

msgctxt "Languages::advanced_import.invalid_number_of_parameters_provided"
msgid "Invalid number of parameters provided for modifier: <b>[modifier]</b>: expected [expected_count], got [actual_count]."
msgstr "为修饰符提供的参数数量无效： <b>[modifier]</b>：预期 [expected_count]，得到 [actual_count]。"

msgctxt "Languages::advanced_import.invalid_function_firs_character"
msgid "The modifier name cannot start with character <b>[character]</b>."
msgstr "修饰符名称不能以字符 <b>[character]</b>开头。"

msgctxt "Languages::advanced_import.unrecognized_modifier"
msgid "The modifier <b>[modifier]</b> does not exist."
msgstr "修饰符 <b>[modifier]</b> 不存在。"

msgctxt "Languages::advanced_import.unexpected_parameter_passed"
msgid "Expected <b>[delimiter]</b> or <b>[closer]</b> got <b>[char]</b>."
msgstr "预期 <b>[delimiter]</b> 或 <b>[closer]</b> 得到 <b>[char]</b>。"

msgctxt "Languages::advanced_import.invalid_modifier_message"
msgid "The modifier <b>[modifier]</b> is invalid. [message]"
msgstr "修饰符 <b>[modifier]</b> 无效。 [message]"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_number_of_parameters"
msgid "Number of parameters"
msgstr "参数数量"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifiers_description"
msgid "Use these functions in the <b>Modifier</b> column to alter the values in the fields from the imported file. Enter the functions as follows: <b>function(parameter, parameter)</b>. Please note that nesting of functions isn't supported."
msgstr "使用 <b>Modifier</b> 列中的这些函数来更改导入文件中字段中的值。输入函数如下： <b>function(parameter, parameter)</b>.请注意，不支持函数嵌套。"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifiers_self_referencing_info"
msgid "Most functions allow you to use the non-modified value of the imported field by using <b>$value</b> as a parameter. If there are any exceptions, they will be mentioned in function descriptions."
msgstr "大多数函数允许您通过使用 <b>$value</b> 作为参数来使用导入字段的未修改值。如有异常，将在功能说明中提及。"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.sum"
msgid "<b>sum</b>&mdash;sums up two numbers provided as parameters. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>sum(1, 3)</b> equals <i>4</i></li> <li><b>sum(7, $value)</b> equals <i>7 + the value of the imported field</i></li></ul></ul>"
msgstr "<b>sum</b>&mdash;将作为参数提供的两个数字相加。 <ul><li>示例：</li><ul><li><b>sum(1, 3)</b> 等于 <i>4</i></li> <li><b>sum(7, $value)</b> 等于 <i>7 + 导入字段的值</i></li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.sub"
msgid "<b>sub</b>&mdash;subtracts the second parameter from the first. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>sub(3, 1)</b> equals <i>2</i></li> <li><b>sub($value, 7)</b> equals <i>the value of the imported field - 7</i></li></ul></ul>"
msgstr "<b>sub</b>&mdash;从第一个参数中减去第二个参数。 <ul><li>示例：</li><ul><li><b>sub(3, 1)</b> 等于 <i>2</i></li> <li><b>sub($value, 7)</b> 等于 <i>导入字段的值 - 7</i></li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.mul"
msgid "<b>mul</b>&mdash;multiplies the numbers provided as parameters. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>mul(3, 1)</b> equals <i>3</i></li> <li><b>mul($value, 7)</b> equals <i>the value of the imported field × 7</i></li></ul></ul>"
msgstr "<b>mul</b>&mdash;乘以作为参数提供的数字。 <ul><li>示例：</li><ul><li><b>mul(3, 1)</b> 等于 <i>3</i></li> <li><b>mul($value, 7)</b> 等于 <i>导入字段的值 × 7</i></li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.div"
msgid "<b>div</b>&mdash;divides the first parameter by the second. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>div(9, 3)</b> equals <i>3</i></li> <li><b>div($value, 7)</b> equals <i>the value of the imported field ÷ 7</i></li></ul></ul>"
msgstr "<b>div</b>&mdash;将第一个参数除以第二个参数。 <ul><li>示例：</li><ul><li><b>div(9, 3)</b> 等于 <i>3</i></li> <li><b>div($value, 7)</b> 等于 <i>导入字段的值 ÷ 7</i></li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.concat"
msgid "<b>concat</b>&mdash;concatenates all the provided parameters. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>concat('abc', def)</b> will result in <i>abcdef</i></li> <li><b>concat('PRODUCT_', $value, '_CODE')</b> will result in <i>PRODUCT_$value_CODE</i>, but <b>$value</b> will be replaced with the the value of the imported field</li></ul></ul>"
msgstr "<b>concat</b>&mdash;连接所有提供的参数。 <ul><li>示例：</li><ul><li><b>concat('abc', def)</b> 将导致 <i>abcdef</i></li> <li><b>concat('PRODUCT_', $value, '_CODE')</b> 将导致 <i>PRODUCT_$value_CODE</i>，但 <b>$value</b> 将替换为导入字段的值</li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.replace"
msgid "<b>replace</b>&mdash;replaces all occurrences of the search string with the replacement string. <br>The order of parameters is important: <b>replace('search', 'replace', 'subject')</b>. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>replace('a', !, \"banana\")</b> will result in <i>b!n!n!</i></li> <li><b>replace(\"t-shirt\", 'T-Shirt', $value)</b> will replace every occurrence of <i>t-shirt</i> with <i>T-Shirt</i> in every entry in the column.</li></ul></ul>"
msgstr "<b>replace</b>&mdash;用替换字符串替换所有出现的搜索字符串。 <br>参数的顺序很重要： <b>replace('search', 'replace', 'subject')</b>. <ul><li>示例：</li><ul><li><b>replace('a', !, \"banana\")</b> 将导致 <i>b!n!n!</i></li> <li><b>replace(\"t-shirt\", 'T-Shirt', $value)</b> 将在列中的每个条目中将每次出现的 <i>件 T 恤</i> 替换为 <i>件 T 恤</i> 。</li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.w_replace"
msgid "<b>w_replace</b>&mdash;replaces all occurrences of the search string with the replacement string using wildcards. <br>The order of parameters is important: <b>w_replace('search', 'replace', 'subject')</b>. <br>Supported wildcards: <b>?</b>&mdash;any single character; <b>*</b>&mdash;any number of characters to the end of the word. <ul><li>Examples</li><ul><li><b>w_replace('banan?', bananas, banana banans bananz)</b> will result in <i>bananas bananas bananas</i></li> <li><b>w_replace(\"ban*\", 'bananas', banana banans bananz)</b> will also result in <i>bananas bananas bananas</i></li></ul></ul>"
msgstr "<b>w_replace</b>&mdash;使用通配符将所有出现的搜索字符串替换为替换字符串。 <br>参数的顺序很重要： <b>w_replace('search', 'replace', 'subject')</b>. <br>支持的通配符： <b>?</b>&mdash;任意单个字符； <b>*</b>&mdash;任意数量的字符到单词的末尾。 <ul><li>示例</li><ul><li><b>w_replace('banan?',bananas,banana banans bananz)</b> 将导致 <i>香蕉香蕉香蕉</i></li> <li><b>w_replace(\"ban*\", 'bananas', banana banans bananz)</b> 也会结果 <i>香蕉 香蕉 香蕉</i></li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.rand"
msgid "<b>rand</b>&mdash;generates a random number from 1 to the maximum value provided as the parameter. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>rand(999)</b> may result in any number from 1 to 999.</li></ul></ul>"
msgstr "<b>rand</b>&mdash;生成一个从 1 到作为参数提供的最大值的随机数。 <ul><li>示例：</li><ul><li><b>rand(999)</b> 可能导致从 1 到 999 的任何数字。</li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.if"
msgid "<b>if</b>&mdash;checks the expression in the first parameter. If the first parameter is <i>true</i>, the function returns the second parameter. Otherwise the function returns the third parameter.<ul><li>Examples:</li><ul><li><b>if($value>\"0\", \"In Stock\", \"Out of stock\")</b> will result in <i>In Stock</i> if <i>$value > 0</i> is <i>true</i>; otherwise the result will be <i>Out of stock</i></li></ul><li>Available operations for the expression are:<ul><li><b>=</b>&mdash;checks for equality: <i>if($value=100, ...)</i></li><li><b>!=</b>&mdash;checks for inequality: <i>if($value!=100, ...)</i></li><li><b>&gt;</b>&mdash;checks if the first value is greater than the second: <i>if($value&gt;100, ...)</i></li><li><b>&lt;</b>&mdash;checks if the first value is less than the second: <i>if($value&lt;100, ...)</i></li><li><b>&gt;=</b>&mdash;checks if the first value is greater than or equal to the second: <i>if($value&gt;=100, ...)</i></li><li><b>&lt;=</b>&mdash;checks if the first value is less than or equal to the second: <i>if($value&lt;=100, ...)</i></li></ul></li><li>Notes:<ul><li>If you use single (') or double (\") quotes in the first parameter, make sure that the first parameter is either wrapped in quotes entirely, or that there is no end quote in the middle of the parameter. For example, <i>if(\"My value\"=$value, ...)</i> will not work, but <i>if(\"My value=$value\", ...)</i> will.</ul></li></ul>"
msgstr "<b>if</b>&mdash;检查第一个参数中的表达式。如果第一个参数是 <i>true</i>，则函数返回第二个参数。否则函数返回第三个参数。<ul><li>示例：</li><ul><li><b>if($value>\"0\", \"In Stock\", \"Out of stock\")</b> 将导致 <i>In Stock</i> if <i>$value > 0</i> is <i>true</i>;否则结果将是 <i>Out of stock</i></li></ul><li>表达式的可用操作是：<ul><li><b>=</b>&mdash;检查相等性： <i>if($value=100, ...)</i></li><li><b>!=</b>&mdash;检查对于不等式： <i>if($value!=100, ...)</i></li><li><b>&gt;</b>&mdash;检查第一个值是否大于第二个值： <i>if($value&gt;100, ...)</i></li><li><b>&lt;</b>&mdash;检查第一个值是否小于第二个值： <i>if($value&lt;100, ...)</i></li><li><b>&gt;=</b>&mdash;检查第一个值是否大于或等于第二个值： <i>if($value&gt;=100, ...)</i></li><li><b>&lt;=</b>&mdash;检查第一个值是否小于或等于第二个值： <i>if($value&lt;=100, ...)</i></li></ul></li><li>注释：<ul><li>如果在第一个参数中使用单引号 (') 或双引号 (\")，请确保第一个参数要么完全用引号括起来，要么参数中间没有结束引号。例如， <i>if (\"My value\"=$value, ...)</i> 不起作用，但 <i>if(\"My value=$value\", ...)</i> 会。</ul></li></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.case"
msgid "<b>case</b>&mdash;odd parameters are expressions, and the following even parameters are corresponding values. The function checks the expressions and returns the value corresponding to the first expression that ends up being <i>true</i>.<ul><li>Examples:</li><ul><li><b>case($value>100, \"More than 100\", $value>70, \"More than 70\", $value>20, \"More than 20\", $value>0, \"In stock\", $value=0, \"Out of stock\")</b> will result in <i>More than 70</i> if the <i>$value</i> in the imported file is a number between 71 and 100</li></ul><li>Notes:<ul><li>This function shares expression rules and available operations with the <b>if</b> function.</li><li>Only even numbers of parameters are supported: <b>2, 4, 6, 8</b>, etc.</li></ul></li></ul>"
msgstr "<b>case</b>&mdash;奇数参数为表达式，后面的偶数参数为对应值。该函数检查表达式并返回对应于第一个表达式的值，该表达式最终为 <i>true</i>。<ul><li>示例：</li><ul><li><b>案例（$value>100，“超过 100”， $value>70，“超过 70”， $value>20，“超过 20”， $value>0，“有货”， $value=0, \"Out of stock\")</b> 将导致 <i>超过 70</i> 如果导入文件中的 <i>$value</i> 是介于 71 和 100 之间的数字</li></ul><li>注意：<ul><li>此函数与表达式规则和可用操作共享 <b>if</b> 函数。</li><li>仅支持偶数个参数： <b>2、4、6、8</b>等</li></ul></li></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_self_reference_is_unsupported"
msgid "This function doesn't support the use of a non-modified value from the imported file."
msgstr "此函数不支持使用导入文件中未修改的值。"

msgctxt "Languages::advanced_import.preset_last_view"
msgid "Preset"
msgstr "预设"

msgctxt "Languages::advanced_import.show_more"
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

msgctxt "Languages::advanced_import.show_less"
msgid "Show less"
msgstr "显示较少"

msgctxt "Languages::advanced_import.target_node"
msgid "XML target node"
msgstr "XML 目标节点"

msgctxt "Languages::advanced_import.target_node.description"
msgid "The full path to the XML node with the information about an imported entity. The nodes nested in the specified node will be used as columns of the imported file. Here is an example of the path: yml_catalog/shop/offers/offer"
msgstr "包含有关导入实体的信息的 XML 节点的完整路径。嵌套在指定节点中的节点将用作导入文件的列。以下是路径示例：yml_catalog/shop/offers/offer"

msgctxt "Languages::advanced_import.fetching_schema_failed_check_target_node"
msgid "Please make sure that the <b>XML target node</b> field is filled in properly."
msgstr "请确保正确填写 <b>XML 目标节点</b> 字段。"

msgctxt "Languages::advanced_import.general_settings"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

msgctxt "Languages::advanced_import.additional_settings"
msgid "Additional settings"
msgstr "其他设置"

msgctxt "Languages::advanced_import.delete_additional_images"
msgid "Delete existing additional images"
msgstr "删除现有的附加图像"

msgctxt "Languages::advanced_import.delete_additional_images_tooltip"
msgid "If you enable this setting, then the existing additional images of the imported products will be replaced with the images specified in the imported file (if no images are specified, the old images will remain). If the setting is disabled, the new additional images will simply be added to the existing images."
msgstr "如果启用此设置，则导入产品的现有附加图像将替换为导入文件中指定的图像（如果未指定图像，则保留旧图像）。如果该设置被禁用，新的附加图像将简单地添加到现有图像中。"

msgctxt "Languages::advanced_import.fetching_schema_failed_check_file"
msgid "Before you can run the import, please make sure that:<ul><li>You have created the import preset by using the Create button. If you see Save instead of Create, then you've already done that.</li><li>You have specified the correct XML target node on the File tab and saved the preset.</li><li>You have matched the imported information with the product properties in CS-Cart on the Fields mapping tab and saved the preset.</li></ul>If you see this message, you haven't completed point 1 or 2."
msgstr "在运行导入之前，请确保：<ul><li>您已使用创建按钮创建了导入预设。如果您看到的是保存而不是创建，那么您已经完成了。</li><li>您已在“文件”选项卡上指定了正确的 XML 目标节点并保存了预设。</li><li>您已将导入的信息与 CS-Cart 中字段映射选项卡上的产品属性匹配并保存了预设。</li></ul>如果您看到此消息，则表示您尚未完成第 1 点或第 2 点。"

msgctxt "Languages::advanced_import.test_import"
msgid "Perform test import"
msgstr "执行测试导入"

msgctxt "Languages::advanced_import.test_import_tooltip"
msgid "If you enable this setting, only the first [n] product will be processed.|If you enable this setting, only the first [n] products will be processed."
msgstr "如果启用此设置，则仅处理前 [n] 个产品。|如果启用此设置，则仅处理前 [n] 产品。"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_strategy"
msgid "Import strategy"
msgstr "进口策略"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_strategy_tooltip"
msgid "If you select \"Update existing products only\", products that don't exist in the database of your store will be skipped during import.<br>If you select \"Create new products only\", products that exist in the database of your store will be skipped during import."
msgstr "如果您选择“仅更新现有产品”，则在导入过程中将跳过商店数据库中不存在的产品。<br>如果您选择“仅创建新产品”，则在导入过程中将跳过商店数据库中存在的产品。"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_all"
msgid "Import all products from the file"
msgstr "从文件中导入所有产品"

msgctxt "Languages::advanced_import.create_new_products_only"
msgid "Create new products only"
msgstr "只创建新产品"

msgctxt "Languages::advanced_import.cant_save_preset_invalid_modifiers"
msgid "The preset can't be saved because it contains invalid modifiers"
msgstr "无法保存预设，因为它包含无效的修饰符"

msgctxt "Languages::advanced_import.missing_parameters_list_closer"
msgid "The expected <b>[closer]</b> after the parameters list is missing."
msgstr "缺少参数列表后的预期 <b>[closer]</b>。"

msgctxt "Languages::advanced_import.run_import_via_cron_message"
msgid "You can run the import automatically at certain time intervals. To do it, add the following command to CRON:"
msgstr "您可以在特定时间间隔自动运行导入。为此，请将以下命令添加到 CRON："

msgctxt "Languages::advanced_import.cannot_detect_csv_delimiter"
msgid "Cannot detect delimiter automatically. Please specify the correct delimiter manually in the additional settings on the \"File\" tab."
msgstr "无法自动检测分隔符。请在“文件”选项卡的附加设置中手动指定正确的分隔符。"

msgctxt "Languages::advanced_import.incorrect_delimiter"
msgid "Specified (or auto detected) delimiter seems to be incorrect. Please specify the correct delimiter manually in the additional settings on the \"File\" tab."
msgstr "指定的（或自动检测到的）分隔符似乎不正确。请在“文件”选项卡的附加设置中手动指定正确的分隔符。"

msgctxt "Languages::advanced_import.file_will_be_deleted_are_you_sure_to_proceed"
msgid "Deleting this import preset will also delete the file attached to it. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "删除此导入预设也会删除附加到它的文件。您确定要继续吗？"

msgctxt "Languages::advanced_import.common_preset"
msgid "All vendors"
msgstr "所有供应商"

msgctxt "Languages::advanced_import.your_presets"
msgid "Vendor's presets"
msgstr "供应商的预设"

msgctxt "Languages::advanced_import.common_presets"
msgid "Marketplace presets"
msgstr "市场预设"

msgctxt "Languages::advanced_import.file_not_loaded"
msgid "File was not loaded. Please reload the page and try again."
msgstr "文件未加载。请刷新页面，然后再试一次。"

msgctxt "Languages::advanced_import.local_file_selected"
msgid "Local file selected"
msgstr "已选择本地文件"

msgctxt "Languages::advanced_import.text_popup_file_editor_notice_full_link"
msgid "You can upload and download files via <a class=\"advanced-import-file-editor-opener\" data-target-input-id=\"[target]\">[link_text]</a>"
msgstr "您可以通过 <a class=\"advanced-import-file-editor-opener\" data-target-input-id=\"[target]\">[link_text]</a>上传和下载文件"

msgctxt "Languages::advanced_import.file_extension_was_not_supported_by_owner"
msgid "Couldn't use your file [name]. This import preset only allows the following extensions: [ext]."
msgstr "无法使用您的文件 [name]。此导入预设仅允许以下扩展： [ext]。"

msgctxt "Languages::advanced_import.save_selected_file"
msgid "Save selected file"
msgstr "保存所选文件"

msgctxt "Languages::advanced_import.fields_delimiter"
msgid "XML node delimiter"
msgstr "XML 节点分隔符"

msgctxt "Languages::advanced_import.fields_delimiter.description"
msgid "Delimiter between similar nodes."
msgstr "相似节点之间的分隔符。"

msgctxt "Languages::advanced_import.link_to_file"
msgid "Link to file"
msgstr "链接到文件"

msgctxt "Languages::advanced_import.export_example"
msgid "Export example"
msgstr "导出示例"

msgctxt "Languages::advanced_import.cant_export_example"
msgid "The example file can not be exported. Fill the fields mapping of current preset."
msgstr "示例文件无法导出。填写当前预设的字段映射。"

msgctxt "Languages::advanced_import.archive_with_images"
msgid "Archive with images"
msgstr "存档图片"

msgctxt "Languages::advanced_import.step_map_fields"
msgid "Next step: map fields"
msgstr "下一步：映射字段"

